有冇人知呢粒係乜野屙出黎既屎

用隻手指對比粒屎既大細
唔知係咩生物入左我間房到生活
夜晚瞓覺係聽到有野細細聲叫 但聽唔出係咩
神獸都好啲 最怕係老鼠

成粒龍眼核咁

唯有試味先知
咸味神獸
酸味老鼠

老鼠

咁大粒 唔係老鼠就係甲油

食荔枝食乾淨d

仆街 唔撚係真係老鼠呀

咁你鍾意甜定咸

係 唔知點解會有白色

100%老鼠屎

SORRY, 60%老鼠 40%壁虎屎

唔洗諗，可以好肯定係老鼠

點搞...唔敢返房了

明明冇係房食過野 點解會走入黎

壁虎

老鼠屎唔會有果粒白色野
壁虎d尿酸黎

應該係4腳蛇

鹽蛇屎，我屋企都有好多

四腳爬爬呀 好乖架佢地

sorry，尋晚屙完屎唔記得抺返添

學到野 神獸先會屙白屎 聽你咁講我都放心啲

夜晚成家出哂黎開party

見過有次屋企條鹽蛇吞左隻甲由落肚
好幫到手既益蟲

睇粒屎仲幾健康

睇嚟巴打都有養爬蟲